覺唔覺獅子座嘅人特別戇鳩

利申 天蠍

agger
好小家
成日懶勁
利申 白羊女

信星座既人特別戇鳩

國

太多數獅子 好鐘意得個吹字 好鐘意死撐 鬥氣 要面

利申 獅子

天蠍同獅子 兩個咁極端 除非獅子有好大耐性 天蠍又好大包容 如果唔係都火星撞地球

關愛座既人又點？

點解？
人唔係得十二種性格咋咩

岩
識4個獅子都死要面
而且好勝心勁到呢 根本唔係玩遊戲而係遊戲玩佢

自己應自己

唔認同，同獅子座好friend

問下關清

認同

人人唔想輸都好勝嫁啦

真係幾要面、好勝要睇下對咩人、唔識吹大、對人都幾有耐性。不過本身自己性格好靜好內向又怕醜。我覺得唔係個個獅子都一樣性格。
如果獅子同一個fd底其實可以好好，但佢同你麻麻地，就係你見到既表面。😗

同一個人*fd底